## Краткая инструкция по использованию утилиты ##

1. Загрузить файл `docx_to_markdown.exe`.
2. Запустить загруженный файл.
3. Во всплывающем меню выбрать файл формата *.docx.
4. По завершении работы программы нажать клавишу `<Enter>` для закрытия консольного окна.

Рядом с указанным в п. 3 docx-файлом будет создана директория `tables_<имя файла>`. 
Путь до нее будет записан в консольном окне. 
В эту директорию будут добавлены Markdown-файлы с таблицами: один файл - одна таблица.

**Примечание.** Для быстрого перехода в директорию `tables_<имя файла>` можно скопировать ссылку из консольного окна и вставьте в строку пути в Проводнике.

**Примечание.** Для удобства навигации номер в названии файла совпадает с порядковым номером таблицы в docx-документе.